觀塘即日改褲腳

有冇巴打知邊度有？